反還反，CCTVB股價已連升8個交易日

所以希望各位ching唔好沉醉係同溫層
連升8日即係市場都持續睇好矮仔新政
大家千祈唔好低估對手

5年圖

tvb股價 真係美麗

㩒錯10日圖，好靚

連登依幾日都多返post講Tvb

話知佢個台啲節目幾垃圾都好
根本就唔應該出post幫佢宣傳

如果佢個台垃圾節目垃圾
但賺到錢咁咪會永續

矮仔曾返黎d節目高汁咗
係有啲料到。。。

主要係嗰兩公婆走咗

確實係
之前死肥仔未返黎時 狗乜不屌
而家佢返黎 廢老都開始睇返
廢老對矮仔係有D情意結

竟然俾佢有命返家鄉

同埋李保安

你指開心大乜乜果啲老餅野？

又升7%

short爆佢

好股唔怕買

袁氏兩夫婦真係毒瘤中既毒瘤

老老豆豆先前插到6蚊其實幾抵玩